正式宣佈，所有手足都係不合法被捕

需即時釋放所有被捕手足

樓主做人咁天真真係開心

咁驚制裁